其實區議會選舉咪已經點左人數，仲沉迷人數做乜鳩

2百幾萬投左非建制呀

仲未計未夠18歲既小朋友

今日有去遊行就知多人到仆街

不用沉迷數字，劍指五大訴求

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務